點解個嗰字會變咗果？

嗰個同果個

屌你老母

果果

屌死你老母

係囉 明明讀音都唔同

唔識用個「嗰」字

響/嚮 => 喺
果/戈 => 嗰

應該係打字問題啫，我見冇人會噉講

大師

約定俗成

其實係「重」

因為以前打「嗰」字無咁方便，有機會會show唔到（嗰、吔、啲、喺、埗，呢堆都係，以前未必出到，會空咗格）
想講「嗰個人」，如果打「個個人」就好似話緊「所有人」
打個o字喺前面又太樣衰
所以用個「果」字

完全正確

同埋如果打速成，個嗰字會係好後
所以用果字算撚數